我正式宣布，今日係10連跌GE 開始！！！！

升左咁多日，實有大戶要take profit la，所以今日就係人踩人GE 開始，不服來辯

痴撚線...GE 有排升